中共覺得自己有資格做世界強國，其實係咪諗多咗 ?

中共成日無限J中國點樣有五千年歷史同文化，乜撚嘢偉大復興d唔知乜春

但係我想講，你中國嗰五千年歷史裡面，無論有幾偉大，其實都只係限於中國呢一塊亞洲土地上，只係限於一班黑頭髮黑眼睛黃皮膚嘅亞洲人身上

你五千年歷史裡面，從來沒有，我講多一次，係從來沒有，任何歷史記錄證明你成功征服過亞洲境外嘅土地和人民，征服過任何唔係中國人/亞洲人嘅民族，你最叻嗰個可能係成吉思汗，聽講殺到去歐洲，但係第一佢唔係漢人，第二佢冇成功佔領過歐洲

如果你話畀我聽，你係英國人／法國人／西班牙人／荷蘭人／葡萄牙人，呢d真係歷史上幾百年前成功統治過自己民族以外嘅國家同人民嘅人，你想喺今日2021年人人講平等嘅世界裡面，講要偉大復興你個民族，要稱霸全世界，咁我都仲可以理解

但係你中國人，你連日本，東南亞嘅亞洲人都未統治過，你竟然覺得自己可以做世界強國？你從來都未做過世界強國喎，咁其實你復興d乜撚嘢呢？你無嘢吓話？

聯合國話事人
軟性侵略日本 例子 : 原神
滲透美國民主左膠
一帶一路統領幾十/百個黑人國家
武漢肺炎病毒源頭
五千年靠吹都夠贏古埃及/羅馬/聖經故事
14億可進化戰狼
... ...

係 完

2021年仲j歷史
樓主都幾可悲

連Nike, Adidas, H&M都唔敢趕出中國，
個底都唔係想像中咁強

以前啲歷史根本關佢撚事
要追溯就只有1919 五四、1921創黨 同1949立國
都係呢一百多年既事

以前新興國家點破壞世界秩序 踏入列強舞台
都係靠實力 政治文化軍事經濟與及運氣

普魯士勃蘭登堡就靠打贏當時強國奧地利哈布斯堡王朝三次 開始嶄露頭角（搶到西利西亞再守到）
之後瓜分波蘭 同普法戰爭 再統一德意志做德國

日本就甲午開始玩殖民
十年後再打贏日俄戰爭 驚動歐洲 一個東方國家打贏沙俄？

好多時做列強
唔係靠出位 而係實力
美國夠1776先開始立國

中共有位上 錯在當時歐美想聯中共抗蘇
聯合國承認中共 唔要中華民國
而老毛死左 鄧接棒 好似好好多 但到而家咪一樣
紙包唔住火

如果一個後起之秀既國家係有實力 有尊嚴既
就會好似以色列 新加坡 台灣
甚至土耳其呢啲都好過佢；
就絕對唔係中共咁黑人憎 咁旁門左道

不過佢醒在滲透勁 同扮無辜扮戇鳩叻
暗箭的確難防

中國係東方最邊緣位置好難跨洲去征服人 遊牧佬除外
唔同顎圖曼 羅馬帝國近非歐亞交界可以周圍打
都有你講果d國家西歐國家都係大航海時代後搭船去打人 中國全盛唐宋果時應該都未有咁勁航海技術 如果全盛時期佢地有遠航技術打下d南美 非洲 澳洲土著應該贏到
而且中國玩朝貢制度周圍收保護費 要其他國家做臣 未必一定要完全佔領
全盛中國應該未去到全盛大英/羅馬咁屈 但已經算東亞區域強權

公道啲講，蒙古帝國嘅西線都真係打到去烏克蘭、波蘭、波羅的海三國嗰一帶，統治時間唔長亦係事實。

東羅馬帝國嗰條戰線始終打唔到君士坦丁堡一帶核心地區，冇辦法同烏克蘭嗰邊戰線會合，埃及嗰度就打輸咗所以就去唔到北非嗰度，我覺得以北京嗰度打到去呢一度以古代力量嚟講算係超曬標，真係好恐怖，中東嗰咋伊斯蘭國家幾乎全部夷平

東線始終打唔去日本，我自己個人就好好奇如果冇嗰兩個颱風日本係咪真係頂得住

Btw
再犀利都好，人地蒙古帝國係蒙古人，唔係漢人，我地漢人就係南宋，比蒙古人不斷攻擊，頂咗六十年而亡，宜家共匪竟然將當年漢人嘅仇人視為自己人，將當年屠殺漢人嘅蒙古人視為漢人嘅國家英雄，真係荒天下之大謬

天下芝大
好想做愛

同中共有咩關係

中國呢個概念當時有喇咩
最多中原 天朝
我當你有中國呢個概念

每一朝代定義好唔同
外族入主中原 又叫中國
北方歸化既
南方百越種 或者近親又叫唔叫中國
近代中華民國又點界定

以前唐宋明應該絕對有資格做強國 當然睇你點定義 但只講東洋 應該都冇咩質疑之處

而中共往往就騎劫哂中國人 漢人 唐人 華人 甚至亞洲人 甚至黃皮膚呢啲概念

搞清楚啲好啵

根本以古代力量（科技上未進入近代化，以冷兵器為主作為軍事力量嘅時代）嘅政權版圖就唔可以太大，太大就會好快俾人搶返，或者俾自己將軍叛變自成一國，因為根本首都嘅指揮力唔可以去到咁遠，羅馬帝國係咁死，蒙古帝國又係咁死，最後就係分裂成多個政權，各自為政，帝國名存實亡

統治左西域人、西藏人、滅左湖南湖北江東土著

我都係打機對馬島先知係颱風救左日本人

「我地漢人」依家都未必係準確描述，最近先有研究話香港人比較同東南亞同源，若果係真，咁多年黎「漢人」呢個身份認同就更荒謬

全靠外資和西方科技，連BB奶粉都製造不到
日日指派五毛打飛機老吹如何強大，共匪真係得啖笑

但係同時間話中國幾千年冇侵略過人思覺失調

呢一點當年蒙古人都幫我地分好，人種分四級，蒙古人、色目人（其實即係鬼佬）、漢人、南人（原南宋人）

照咁分法，我哋即係南人，而唔係漢人，漢人已經隨住北宋亡而一早比外族統治，而事實上北方人同我哋華南人嘅相貌又有所分別，我哋南人五官立體過北方人，北方人即係大臉餅、單眼皮、鳯眼嗰類，其實即係同未整容前嘅韓國人差唔多，我哋南人真係比較少見呢啲特徵，蒙古人一早已經幫我哋分好曬

中史從來都係咁講
打人： 版圖擴張
比人打：被外族入侵

中共雖然滲透好勁，但能夠篡國其實純粹運氣，如果唔係當年日本打過嚟，蔣介石一早就滅咗共匪

張學良呢班人佢本人應該唔係共匪，但受到共匪統戰嘅思想影響，覺得對抗日本優先於對抗共匪先會咁，但主因都係因為時勢帶嚟嘅運氣，即係日本侵華先係主軸，共匪滲透統戰係輔助，兩個加埋令共匪得到最終勝利

無諗多，世界第2經濟體 全部財富 權力集中喺一個人手中，比著你都會覺得無所不能 可以做世界霸主

外強中乾

大臉餅、單眼皮、鳯眼
習大大滿蒙人種假扮漢人

Btw 四等人制係清末民初的人虛構出來

支共成日笑美國1776年建國
得200年歷史

但果200年係政權嘅歷史
根據同樣嘅邏輯
中共國1949年建國，得7x年歷史

如果以文化角度嚟睇
美國一定唔止200年

如果由歐洲人殖民北美開始計，有500年
如果追溯返美國文化嘅根，即歐洲希臘羅馬文化，都有2000-3000年歷史
再學支共計埋d神話傳說
咁美國都有5000年歷史

中共平時其實知自己實力，不過對內呃鳩下啲人民，比啲窮撚j下，但而家連翠翠自己都j埋一份

根本無料先要講舊史,同埃及講嘛

稱霸不等於偉大，想法唔好咁支那。

漢人都唔係一個血緣概念啦

上去微博屌柒班人未？

我契哥契弟都話我得，我梗得啦！！！

你睇貿易戰點俾侵撚就知

但支那現階段的確主導曬國際機構，唔好理佢用咩狗招，仲有用錢滲透私企仲係work

我諗要樣樣都強先係強國啩，支國好多野都唔見得人，如果佢做到聯合國維持和平部隊再講啦，有主導先算強我覺得

push

一句講晒
現代文明都係歐美所貢獻

當年納粹德國都係咁諗

冇諗多，宜家已經明刀明槍挑戰美國，大家平起平坐！

中美必須一戰！

祈翠！

客觀講，中共宜家一定係世界強國，目前世界局面係一超多強，姐美國一枝獨秀，俄羅斯、日本、英國、中國之類就屬於強國

係,我成日都同人講美國係有2千年歷史

美國立國時已經繼承歐洲所有科學技術文化思想之上再慢慢發展上去

冇孟德斯鳩既論法的精神就唔會有美國憲法同三權分立

支那次次改朝換代啲技術野全部冇撚哂,等同一個文明滅絕

中共70年歷史連一場對外嘅熱戰都未打過，點撚樣強？

武漢肺炎病毒源頭 <~ 化武襲全球，翠翠玩到各國領袖氹氹轉仲被蒙在鼓裡

韓戰咪係
1962對印度同1979對越南都勉強算係

佢地以為英國人做到既中國人都做到

靠借錢搶奪政權，聯合國都聽佢講

你真係覺得唔得？

我淨係知破四舊、立四新、無神論、德國哲學家馬克思共產主義、蒙古帝國、滿清帝國、中華民國，到所有華夏文化都唔關建黨只有百年、建政只有71 年既中國共產黨事

支共由建國開始就係蘇聯扶植嘅非法政權

40年前嘅事啦wo

美國幾十年嚟一直未停過打仗, 身經百戰

中共幾十年嚟一直未打過仗，身經0戰，未停過打飛機